武漢肺炎，猜一四字詞

吃得是蝠

大家保重身體！

笑左 真心

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

作化自斃，自作自受

樓主個答案係支那官媒風向